"Het is allemaal hetzelfde," zei de spion, vraagt, maar discomfited: 'goedendag !"
"Goedendag!"
beantwoord Defarge, drily.
"Ik zei tot madame, met wie ik het genoegen had te kletsen als u heeft ingevoerd, dat zij vertellen me er - en geen wonder!--veel sympathie en boosheid in Saint Antoine, raken de ongelukkige lot van slechte Gaspard."
"Niemand heeft mij verteld", aldus Defarge, hoofdschuddend.
